其實despacito紅在咩地方？

認真，聽左兩次都唔知有咩特別，仲要完全聽唔明佢唱乜
但係facebook個個都係度講，仲要有人改中文版？？？

紅在你地個個都唔知紅在邊，跟住又係咁聽，都係聽唔明，又走上黎討論。

唔明...聽...都係唔明...再聽....

人地外國紅姐,點知你班亞洲撚又照聽.

多數都係紅節奏，易上口或者hit中某啲旋律就紅

利申，9噏

幫佢宣傳有咩問題，呢度冇人眼紅佢紅，唔洗咁柒串ok？

咁就串就親你呀？

本身係西班牙話區已經好紅，加埋JB合作，全世界都多好多人留意
唔好以為自己無興趣代表其他人都冇興趣，你聽兩次覺得悶唔代表首歌作得唔好
一首歌既成功元素唔止創作既，唔好一副清泉咁既樣去批判人喇

咁都串？
話比老師知啦

其實jb未feat果時係spotify已經好多人聽

Gangnam style 咪又係唔知做乜鳩
跟住好紅

去訓導處告佢啦

Melody 夠 catchy ~

首歌夠淫掛

早幾年首happy 都係咁
歐洲興D 歌黎黎去去都係個D
岩睇波有feel party 播就好易紅

我夠話see you again 唔知紅咩啦, 普通到

就係佢冇乜特別先容易紅，唔洗有taste識欣賞
求其普通人聽落catchy易入腦就紅

同肛南STYLE一樣

紅在無咩內涵
換言之極通俗

乜撚野the rock 呀

獅子王都唔識

假膠當有趣